有無人有一個雙面人做親戚？

我大舅父成日撩鼻屎做埋啲核突野之外

佢對住外人同屋企人嘅態度完全唔一樣

對住自己屋企人態度奇差 單單打打

對住外人就好好態度 唔該前唔該後

個個都以為佢係一個好人

但其實佢心理應該有問題

有一次鬧佢個女做白鳩痴 扯住佢啲頭髮

點解我知？因為佢當住我地屋企人團聚嘅時候咁做

完全無人夠膽話佢 佢面紅耳赤 似攞起咩就打佢個女咁

咁樣算唔算有精神病？

咁小事

我表姐已經三十幾歲 都俾佢咁整

好癲

係咩 佢發起惡上黎會好激動 反枱個啲

我呀婆都驚咗佢

咁似我老豆老母嘅

我每次見到佢 都好驚佢 驚佢唔知幾時打死人

你爸媽有無打你？

由細打到大呀

但依家就唔夠膽打我了 高撚過晒佢地兩個

利申：得164

你確認個女係親生？好狠手

俾佢打嗰個已經3x歲？

你男定女？有無心理陰影

我見我表姐睇落去就好似好開心 但其實唔知有無問題

係呀 好細粒 又瘦 又無男朋友 又未嫁得出

我表姐次次同我地食飯都表現得好開心 但我驚佢有其他心理問題 問佢又話慣咗

女

細個嗰陣 一見到老母舉高手 下意識地即刻避 嗰陣個心理陰影好大

依家就冇事了

你表姐未結婚搬走咩？

似精神病

幾高幾重

未 佢話無事

又唔係好肯講屋企有無打佢

我見係會扯住佢

160左右 重就唔知 係瘦嘅

我都覺 但佢一見到外人就大方客氣

佢家人又無人叫佢睇醫生個啲

家人可能唔識 或者 怕事
影響唔到你咪算數
精神病呢啲好煩
佢個女靚既你咪安慰下佢

我地盡量都唔會接觸佢地

希望唔會過多派有新聞報導家庭悲劇